[考古]有冇人記我依隻超好玩既超音鼠Sonic Adventure DX

好想玩番!!呢隻真係世界級,同2017既GAME比一定起碼都算中上之作
巴絲有冇計可以電腦或其他方法玩番!!

[考古]有冇人記得依隻超好玩既超音鼠Sonic Adventure DX

係咪太多世紀冇人識

當年dreamcast 一二集都有買正版玩

超班之作 好似仲有個開放世界

Humble bundle 今期賣緊sonic adventure 2